[補習]有冇巴絲幫人補DSE數學?

呢排用自修生報左2018 DSE數學, 想考返2級返黎

利伸: 冇晒數學初中概念

考黎做咩

想合格返

留tg
利申 得2

留tg 利申得5

好，搵我+迷離哥哥

放低tg 我黎幫你
btw你個名

補緊一個中五一個中六
老豆係數學老師勁多參考題目
留tg我再contact你

呢個真

2級溫dse pastpaper section A1+A2(唔計最後2題）+B 所有a part 都肯定有突

加油

留tg 2017考有5*

買教科書返嚟做哂d練習夠4

中大會計5*math
留tg

可以留你地ig 嗎?
仲裝緊個ig

自修都唔難啦
數學都係明咗再做多啲就得
係舊書店買返F1-F6嘅數學書
夾埋都係12本啫
自習完加做練習咪得
btw 要幾差先會連2都無
幫你補都應該會補到嘔血

我會盡力

阻其他補習巴絲呃飯食，燒春袋

數學肯自發根本唔洗人教
自己睇晒做晒中一至中六教科書
起碼有5

樓豬有無補過Dicky

求2 你要做既係攞番初中甚至小學既書，每一課做90% 正確就下一課， 直到中三為止就有2

未